見到多倫多market village 拆

當年天寒地凍無車要坐巴士去租带d 回憶返灑嚟。。

巴打坐咗幾耐?